睇嚟深圳樓價好快追上香港！！

前海！蛇口！南山！香蜜湖！
大咩圍呀！傻仔先買香港樓，叻仔梗係衝深圳樓

深圳1線樓唔平得過香港

雞價都要超越香港

好快收入都超埋
香港做地底泥

係蛇口5年前都賣左500幾萬

屯門大西北概念

又近赤鱲角 又至近寶安機場

汪狗又贏
大家快啲換樓入屯門

認真,好快到好提子

今年洗唔洗1000？

深圳灣直頭港島價

點睇都係香港ptgf貴啲啦，深圳啲酒店雞好高級數model咁

擺到明啦

大灣區區民開始睇唔起香港人

直接買深圳唔好？個關卡就快拆
話是話無咗啲口岸班入境仔有咩做

tuen mun 樓比shenzhen 平

低質人口

幾時先到山頂價

買左樓又賣唔出去 d錢黨話無錢又充公你 咁唔安全你撐埋我個份

你聽連登仔講咁耐有冇真係去現場視察下呀？

早就叫大家買大西北樓，香港未來樓價指標係深圳，大西北又最近，個價一定最貼市

數字貨幣有無了解過呀

第時深圳會展中心分分鐘變中環

有呀！了解咗啦，然後呢？你估你馬化騰咩
深圳上海北京咁多有錢佬排到下世都未搞到你個小小資產啦

不嬲價值係人為架啦

你識乜嘢
深圳邊及大西北好

數字貨幣唔可以換外匯 黃金 石油 姐係你幾有錢都無用